精工換錶面

如題，我有隻精工錶個鏡面花咗，想問下各位巴絲去原廠換定去其他地方換藍寶石錶面好 ，如果有可唔可以俾埋地址同大概價錢我

推

飯前一推

咩錶？ 坊間好小換面 只有返廠

換過隻錶好過

五仔 我知唔值錢 但係屋企搵到想用下,換面價錢唔係問題,最緊要有

換得黎不如買過隻新5仔

就係覺得有價值先換姐,我唔介意用隻新5仔價錢去換面

咁你換啦

問題係唔知去邊到有得換,本身係礦物玻璃,想換藍寶

以前高登錶post好似有講
不過上香討問可能仲快

問咗未有人reply

原廠/自己換